突然覺得呢隻game嘅intro video好寫實

中美俄大戰
隻game嘅optimization好差 我1060都開唔到ultra